---
date: 2013-08-16
title: Випущено Okular 0.17
---
Разом з набором програм KDE 4.11 випущено версію 0.17 Okular. У цьому випуску ви зможете скористатися новими можливостями, зокрема підтримкою скасування і повернення результатів редагування форм та анотацій, а також можливістю налаштовувати панель інструментів рецензування. Рекомендуємо оновитися до цієї версії усім, хто користується Okular.

